# MSPR2020ObjCo

Une application Java Spring pour le projet MSPR 2020 Objets Connectés

CICD run sous la branche CICD.
Pour les besoins de notre MSPR nous avons conservé intacte la branche Master, et réalisé le projet devops sous la branche CICD.